九龍樂善堂呼籲市民將1萬元捐出

九龍樂善堂呼籲市民將政府派發1萬元捐出
19.06.2020 12:04
政府派發的1萬元今個月21日起，接受網上申請，九龍樂善堂呼籲市民將所得的1萬元捐出，轉贈受疫情影響而陷入經濟困難的家庭。

樂善堂表示，疫情下部分從事基層職業的學生家長收入受打擊，早前聯同香港大學社會科學院及「學校起動」計劃，發起轉贈計劃，為93間學校有需要學生的家庭，提供一次性緊急經濟援助，計劃籌得的款項，不扣行政費，直接捐予有需要家庭。

......

叫藍絲捐先
我咪捐囉

高層fat fat

樂善堂大把錢啦 要捐都佢捐先啦

同意 請大家樂捐以下機構 ：

Hong Kong Watch （59％）:

攬炒團隊 (85%):

捐比612?

捐你老母咩

圍攻理大個陣你去左邊

以後除左特赦組織之外一個都唔撚捐

樂善堂涉嫌打壓學生及侵犯學生私隱權

市民呼籲九龍樂善堂將1萬元捐出

炒樓贏咁多，捐個單位來

係捐，不過唔係比你

受助基層冇一萬蚊？

關我撚事呀

經濟困難家庭都有1萬蚊喎，點解要巿民捐？
btw我捐左1萬，我就變困難户，樂善堂會唔會照顧我先？

捐條毛

捐你老母，上年六月到而家無出過聲，仲想嚟呃香港人錢

捐
612 攬炒 HKwatch 私人檢控

捐
捐612

拆咗樂善堂小學起公屋仲好, 唔好搞中轉屋

打少左幾隻字，直接捐予有需要既新移民先岩

捐比612

捐你老母臭閪呀

出糧俾高層

捐去612,光時買gift卡都撚益你d藍屍狗啦

捐你老母咩

叫d職員捐啦

行政費冷氣費佔幾多先

之後搵人捐一萬俾你
你唔窮，我點照顧你？

我捐畀馬會先啦屌你老母

樂善堂主席李玉佩藍到黑，前主席韓世灝係又係新民黨副主席，下面成班常務都係建制人士，咁多社會名流！邊使我地小市民捐呀？不了！捐俾手足，幫趁黃店好過！

請黨人黨地出手

損你老母比你啦

入面班人全部保皇建制，佢地冇加一腳已經偷笑！

捐比攬炒團隊

支持藍屍捐錢

唔啊 收皮啦樂善堂

Moral Glory!

捐精要唔要

屌
你
老
母

樂善堂養我？

捐你老母呀

出聲咪又係奶
你估呢D偽善組織會為真香港人出聲咩

係捐，捐比黃圈台灣印度都唔捐比你呀

Agreed.
Risk of being hijacked.

捐比立場 612 星火 蘋果 黃店

黃色經濟圈

捐你老母

樂善堂都on9嘅

今次真係開樂善堂咩

捐呀
但唔係捐俾你地班仆街

捐你老母，on撚鳩

好撚心叫你自己班高層同所有樂善堂既職員 (包括學校教職員) 捐先啦
淨係識年年去賣旗籌錢就叫班中學生去賣
識你老鼠咩樂善堂喎

onL9

捐都得, 大大聲講句天滅中共先啦

叫班藍絲 差佬捐囉

就係我

你地機構捐比我未

捐去amazon 同黃店

捐你老母 所有慈善機構 NGO 全部唔撚捐
要捐 捐俾抗爭基金 or 去食黃店

ON9 你有無入去POLY幫手 有無捐錢幫班細路打官司阿
無阿嗎 無你就收皮啦屌你

捐撚左俾你咁我未好困難囉
你再捐返俾我姐係有乜撚野分別
直接講捐俾新移民未算鳩數
結論：捐你老母

貧苦家庭 係應該政府還富於民
而唔係政策傾斜
只益支那 同新移蝗

有普選就做到
窮就支持香港獨立
都無嘢輸 無嘢唔慘得過你而家

由反送中開始有冇出過一句聲?
冇就唔該收皮
毛都唔會捐一條俾你

市民呼籲九龍樂善堂建制及中共高層ceo將人工捐出

藍屍捐你都咪柒捐

操你媽的我國是全球第二大經濟體系

分分鐘有錢過美國佬乜而家我哋畀唔畀錢養你香港人

冇錯真係畀唔起

叫政府比100億你啦

比你補貼生活費但叫人捐出黎

好撚好笑

on9

捐612

ON9

樂善堂我屌你老母

藍絲叫捐比佢買樓，我屌你老母啦

個個都有1萬，點解要捐埋我果份比佢

開善堂嘅不如捐比我

捐klm
我捐比我自己

死遠D啦 on99
搵你班藍絲捐

咪L捐俾呢啲垃圾機構

有班總理
使撚市民捐
連民脂民膏都壓榨

我用呢一皮去叫雞，捐隻雞個閪唔好

9成9落高層袋 捐精就有你份

捐都唔會係捐比你啦

捐
612 lor

嗰一萬元係香港人努力爭取番黎，做乜要捐俾你樂善堂？

根本今時今日仲捐錢捐血捐器官做義工的後生仔正on9

要捐都唔會捐比你啦

捐俾狗都唔捐俾佢

藍絲捐俾你
我地捐俾黃店同612

發動連登仔，全員登記樂善堂固難户！

d雞好可憐, 認同
而且真係有付出

d總理都有份收1萬蚊

屌你老母啦 理大個陣又無幫手，只有紅十字會有幫手！

香港D濕鳩慈善機構就只有紅十字有幫手，除左紅十外，其他唔屌都唔幫，毛都唔撚會損俾其他。食屎啦

我會捐5/1俾小紅小娟

岩, 應該捐比黃圈

真心關我撚事

我會捐啊
all in 612

NGO係一盤好大的生意

捐？捐條毛畀你

回帶 binc

樂善堂涉嫌打壓學生及侵犯學生私隱權

藍c咁有愛，又係傳說中嘅「沉默大多數」，又係祖国經濟起飛嘅利得者，唔洗我里啲廢青甲曱捐啦

啱 所以貧困戶先要捐錢
平時收咁多資助
而家係時候嘔返出嚟資助組織
只有永續貧窮
先可以留喺福利網 繼續等人幫

我諗院舍、老人院嗰啲院長
已經有打算

無捐錢好多年 有能力嘅做下義工好過

仆街垃圾機構，以前讀佢旗下嘅學校，成日迫學生做免費義工，成日屈家長買埋啲獎卷

我承諾，收到一萬後每一蚊都唔會捐比賤格NGO及所有藍紅黑勢力

樂善堂同612 /Hong Kong watch/攬炒團隊 大家會揀邊一邊呀

提一提返樂善堂 D官捐人工都捐左去公益金

樂善堂食屎啦

on撚9

捐血捐器官
又唔好拉埋嚟講

捐俾612

做咩幫佢宣傳

咁佢哋捐左未呀？

樂善堂上年送中條例有做過乜野

推

睬佢都戇鳩

香港人每年捐ngo都十幾廿億，應該發起齊cut運動，應該有唔少人仲未cut。

冇錯

果班窮人冇1萬收? ON99

捐你個頭

啱

我拎黎光時/黃店瘋狂消費好過

［警世］大家唔好再係街到登記捐國際特赦組織

要捐上網直接捐，咪撚益籌款狗

樂善堂邊個高層諗呢單野出黎？
我勸你check下智商

應該分化埋藍屍
等佢哋都唔好捐
送中嗰陣無表態支持
而家23條、蟈安法 又無出聲

所謂NGO嘅幹事，個個年薪幾百萬

樂善堂高層: 今晚唱K 我請

捐⋯⋯但唔係比佢囉

捐佢老母咩
過去一年咁多人比黑警打
樂善堂有冇放過一個屁呀

幫啲腥移民？
我射落海都唔撚比你啦

訓撚醒未捐都唔會捐比呢啲偽善團體

好啊，捐比黃店/612
好耐都無捐過錢

廢青曱甴掂完啲錢會唔會唔要得
何況廢青曱甴都係少數人，大部份市民都係支持政府，我當支持国安法300 萬人，每人捐1000都夠嘅，仲未計沉默大多數唔記得簽支持

你話條數係咪咁計先

慳d啦。捐俾612都唔捐俾你

on99 捐做行政費咩

noted with would you please fuck off

蝗庭 NO WAY

好！捐俾612

Pin this

我都仲係好懷疑究竟捐血身體好係咪紅十字d陰毛黎
次次校內捐都見到有白車
D血又唔撚係免費幫返香港人

捐NGO係最撚愚蠢嘅事

我捐你老母呀⋯⋯
讀書個陣唔見你俾多啲資源出來
屌你老母

On 9

捐你老母臭閪

幫學生？
被濫捕既學生呢？

叫政府俾錢啦, 人人都窮, 自己唔駛用錢呀?

捐比印度都唔比你啦on9

藍屍采你都有味

基層?

即係新移民?

捐你老味呀！捐都唔撚捐俾你啦戇鳩

其實我都唔明叫窮人捐錢意義係邊
全世九成財富掌握係嗰一成人度

香港人呼籲所有慈善機構高層將1萬元捐出

問共產黨拎啦

捐你老母閪呀捐

唔好捐錯比保良局/東華/公益金呀

你還有黨

係咪全個樂善堂所有員工都帶頭捐先

你全體員工捐左再講啦

黃店絕對好過on99慈善機構

又拎黎益蝗蟲

錢就大家出 彩就你攞曬

無錢買樓

我捐，緊捐嫁
幾甘億咁捐吖屌你老母

咩射落海呀
唔準射
捐比攬炒團隊呀

OK，轉頭燒俾佢地

仲有人信呢啲所謂慈善機構？仆街啦

轉贈受疫情影響而陷入經濟困難的家庭

扮咩，咪又係想食行政費

直頭拆撚哂D中學啦

捐比連仔好過

612

樂善堂
左手問納稅人拎5千萬
右手鳩派晒俾自己人

是是但但濕鳩總理，年薪已經一百萬

捐自己份人工，已經幫到100個家庭

依啲所謂既慈善機構真係好撚反智

東院啲高層幾百萬年薪叫人捐錢

捐你老母！

香港年青人被捕 被屋企人趕出屋企

樂善堂做過啲咩啊？

揾黨比你，香港好窮

呢個機構d 員工捐左未呀？

你叫聲光復香港時代革命黎聽下，叫得好聽既我可以考慮下捐一百蚊比你班乞衣既

唔捐班高層邊有糧出

真係唔要面, 仲夠膽出黎講
捐你老母

OK 捐俾612

你班董事/高層咁撚高人工，俾10060蚊俾你老味食左啦

ON9, 倒落海都唔比你

唔會再聽腥港偽善機構講野

屌你老母臭閪藍絲組織

特赦同綠色和平都有出聲
綠色和平果期講唔少催淚彈問題

捐精俾你都嫌嘥啦

捐你老母
捐俾啲蝗蟲養狼狗咬春袋？

我地都呼籲收到一萬蚊捐出！
星火又好，hk watch又好，攬炒巴又好，612又好

樂善堂 舊年隱左形
今年捐頭髮比你咩

After you buddy.

憑咩

樂善堂唔夠錢我今晚燒d俾佢

不了

關我撚事

長貧難顧

你都好意思叫我哋捐俾你喎,
呢筆錢suppose係幾個月前俾市民用嚟抗疫買物資, 減輕負擔架
唔係零用錢嚟架

無大無細無分寸
樂善堂使你幫
人地主席/副主席攞零頭出嚟都搞掂
再唔係嘜7再出發大把水
入面咪又係嗰堆主席商人⁉

收皮啦 我讀個間6年前個校長藍到仆街 仲要扮黃

點解唔叫高層捐？

要捐比sony，不了

咪又派哂俾新香港人撐住
捐你老未

之前見東華三院都有呼籲
東華有錢到爆仲叫人捐

轉個手去哂腥港人度

佢自己捐飽佢

屌佢老母 佢真係當我開善堂啊

政府大把錢
我冇交稅？
點解要我捐？

你估其他人疫情下冇受影響架？
要錢咪直接叫政府俾囉
我就唔係開善堂既，政府先係
你開句聲分分鐘捐幾百億俾你呀

捐比高層啊?
食屎啦

有邊個偽善組織幫過香港人？
捐1蚊比你執吉儀都嫌益咗你

呢間所謂樂善堂啲高層董事全部藍到發黑
同奶共派係fd底，有去撐警集會
佢地做善事都係為打入上流社會，提升自己社會地位
呢班人大中華思想到仆街，因為佢地好多都係奶共起家
對於基層市民辛苦，追求民主自由wfc

開心擊落 有尊嚴會
世上友情

樓主pin this

佢叫到10個藍屍捐1萬蚊，我就捐1蚊

收皮啦
聽都未撚聽過
刷存在感

關我撚事
買一萬蚊六合彩都唔捐比佢

捐俾馬會都唔捐樂善堂啦

係到比612

叫你老母老婆姨媽家姐捐個閪出嚟俾人屌啦

捐佢老母，捐都只會捐612，立場果啲

呢啲垃圾ngo執柒哂佢就啱，捐你老母

All in 612

一諗起d 籌款環節，首先播d 小朋友 / 老人家 / 弱能人士好撚慘ge 片段，然後班總理身光頸靚，肚滿腸肥咁話我地好撚窮，又要養咁柒多人好撚慘ga，快d 捐錢俾我地啦。成件事好詭異：究竟我地d 錢係落去d 受助人士度，還是落左班總理d 靚衫、脂肪度？

高層唔捐我都唔捐lu

仲有612 立場 攬炒 星火 中學生覆核中史科試題

仆街啦 樂善堂
細個小學既時候
每年派包糖 就叫我地比20蚊以上 唔比唔得

捐你媽b,抄雞拜

捐佢老母

樂善堂係咪疫情收入大減呀

屌你老母啦

咩叫大種乞衣呢？ 我睇就係呢啲啦

唔叫政府直接比?叫市民捐?當香港人on9?

出左聲 奶共

捐比樂善堂高層？

個percentage 係咩嚟

根本所有慈善機構都係大種乞衣，一睇見佢地d總理董事著到身光頸靚就把幾火，又係食全港善長人翁的人血饅頭，行政費都唔知吸左幾浸，得雞碎個浸先做下樣畀有需要人士

捐一萬會變困難？

係有風骨嘅環保撚人士

收皮啦

如果樂善當其下所有學校將榮光定為校歌，我加多一萬，如何？

宜家捐錢全部傳統機構都OUT晒佢
一年全部見晒底

目前距離眾籌目標比例

班藍絲廢老自己搵政府啦

搵政府隨手攞幾十億啦

以為手續費嚇撚死

屌你啦樂善堂，細個讀樂善堂年年都屈一包糖畀你，之後就要人叫捐錢

我隊哂落台灣cafe仲有意義，自私啲隊入美股，都唔會俾班NGO高層用黎叫雞！！！香港出人道災難時，NGO死撚晒係屋企扑嘢咋！

因為其他post 都有咁樣寫％

好啊 我捐1蚊

藍絲捐 我唔捐

捐咗10billion 冥通

叫何君饒捐啦dnlm

不如捐返入老母個閪到？

捐番畀自己 得唔得？

過去一年呢班柒頭皮ngo為香港做過d咩野
捐你老母，我用黎比星火唔好

佢旗下啲學校好似間間都有一堆花生咁

自用

睇吓有幾多藍絲會捐

一萬港元捐善堂
助養高層玩乳房

屌你老母問關愛基金啦！

on撚鳩，我捐左就真係有經濟困難嘞

又可以加orso contribution，加allowance，加子女教育浸貼，加出差叫雞

有份簽支持國安法既仆街全部唔好拎，拎左就捐返出黎，屌你老母咁撚愛國，唔撚係自己袋呀？

點解唔見佢地高層捐左先

好 我決定捐返畀自己

會啊，捐去黃店。

黃色慈善圈

捐都唔係捐俾你啦行埋邊啦柒頭
仲要捐成一萬直頭養撚埋佢使唔使咁撚多啊

捐你老母個閪

因為呢件事

食屎啦樂善堂捐你老味

DLLM 你以為我開善堂架

堆基層全部藍絲黎

戇鳩

有需要家庭，即係新移民唔夠7年攞唔到1萬果班蛀米大蟲

沉默的5m人 點會志在我區區1萬

捐就捐但唔會捐比你囉

捐俾手足

收皮啦偽善堂D副校長老師藍到發黑，邊間中學就自己知啦

拎番一萬係我本事，點解要還呀？屌你老母

換哂美金收喺床下底都唔捐

痴線
講出嚟唔覺得嘔心

我會，不過唔知捐畀你，系比612

唔可以？

捐都唔撚捐畀你啦戇鳩鳩

依間嘢一向藍架啦
搞活動成日請埋d 咩咩商會/同鄉會

食懵左呀佢

樂善堂

入面上上下下腐爛不堪

我捐你老母，上年你班撚樣去左邊

捐返入佢老母個閪啦

成個我的国水災

真愛国唔止捐一萬返大陸，更應捐半份身家上去

捐少過十萬冇資格做藍絲

屌你老母，趁火打刧，俾你地有幾多落入困難戶？？？
可能行政費+雜費已經去左大半

個個雙眼發光,仲狼過持續進修基金嘅時候

我攞去馬會澳門搏兩手都唔撚會捐比慈善機構

收皮啦
憑我本事拎返嚟嘅 點解要捐俾你？

捐都唔撚係俾你先囉

以前返學年年都逼人買獎券
一張10蚊仆街到

屌 冇呢個post都唔記得呢間野既存在

ngo就係大仆街

食撚咗屎

手續費，保管費，轉帳費⋯⋯⋯⋯廢

藍屍捐我都唔會捐
寧願掟落海餵魚

叫班高層捐

你都on撚鳩

叫世界第二大經濟體捐啦

唔識講人話就收聲啦

支持

香港人過去一直做付出既一方，到頭來啲ngo竟然對受難港人視若無睹！

所以應承我，倒落海都唔好捐，要俾俾手足！

同埋根本黃營就係道德標準相對高既一群，係佢地潛在客仔！！以後？你地搵藍絲捐錢啦仆街

一蚊都唔撚捐 叫港共泵水比你啦 屌你老母

當年年少無知聽個仆街同事叫我去樂善堂整注牙，一整就足足困擾我七年，最後小事變大事

樂善堂有冇幫過我地??

血汗錢捐比你？

籃絲 團體

我all in美股

捐都俾黃色啦
俾樂善堂sales 食我commission?

OnL79

捐條撚毛比你呀
要唔撚要呀

其實啲慈善機構叫窮人扣錢畀佢哋，係咪有啲離地

捐錢

自己都唔夠食
捐你老母閪

仲信偽善機構

呼籲佢縮番落老母個閪啦呼籲

攞去亞馬遜買野

呢啲偽君子仆街，幫助貧窮家庭係政府做嘅嘢，叫我哋做埋政府應該做嘅嘢，食屎啦

其他 NGOs去食屎啦

抱歉我只會支援手足

捐你老母返去含撚啦樂善堂

屌你老母,叫藍絲捐啦

呢啲好多都係呃人㗎啦
響度宣傳叫人捐錢抗疫
經濟艱難叫人捐錢比你
呢啲集團現金億億聲啦

人哋開善堂幫人
你又係開善堂，不過你叫人捐比你

on9 政府派咁撚多錢俾d飲食大財團
叫佢地捐囉 我地呢d小市民乞得個一萬蚊仲叫我地捐

捐佢老母，換美金最有用

up

叫佢d總理捐L哂佢

唔見你捐比我

一定會捐, 會一半612一半立場

捐俾班總理出糧啊？

protential 500萬人損

捐比樂善堂高層

一講到錢呢D牛鬼蛇神出晒黎

呢的垃圾ngo 永遠肥上瘦下 收皮啦

捐精都唔會捐比佢

捐你老母！

係捐$1億

下，我射落海唔好？

老實講 仲邊有香港人會捐d慈善機構 當初理大事件 從無一間慈善機構為過香港人發聲 所以 「香港人除612 其他一切唔捐錢」 自己手足連自己人都唔撐 仲靠得邊個

滿口仁義道德
咪又係暗地𥚃清算

叫班撚樣捐返落佢老母個臭屄度先啦
屌

佢哋啲中學，望到都覺得垃圾

真

個一皮都重未夠填番
買口罩 被迫放no paid 人工損失
屌你老尾 叫班狗官捐啦我好窮呀

你樂善堂開善堂，我唔撚係呀仆街

真係好意思攤大手板叫人捐

我咪係個個有需要家庭囉

損一半得唔得？ 捐一半俾612一半去幫襯黃店。

但基層本身都有一萬蚊

我捐呀
1/3 612
1/3 網媒
1/3 黃店 消費
淨返個d ，放係HSBC

捐，一定捐
不過唔係捐俾佢哋啫

捐呀，唔捐比你咋嘛

621啦，傻的嗎

香港啲ngo真係垃撚垃

窮人捐錢比有錢佬血併

無恥成咁

捐佢老母
俾612

捐陰屍紙比你就有份 捐比你地班總理出糧? 戇鳩鳩

基層=新移民藍絲

垃圾呃錢老千組織

除“行政費用”外，其餘開支用作乜乜物物

捐，俾612 星火啫

家陣咪個個有1萬蚊dllm

叫林鄭老母同班慈母手中棍捐人工啦

你都on9，藍屎捐我都唔捐

想幫人又假手於人， 垃圾機構

呢d偽善機構真係好嘔心
真香港人需要佢幫個陣佢去左邊

點解樂善堂 自己唔派錢先

捐你老味

佢哋自己戇鳩在先

唔做個榜樣捐啲出嚟邊度會有人捐啦

益你班高層去紅酒飲？

🖕🏻

隨心啦
不過攞去餵狗都唔益你樂善堂 吹咩

屌你老母
聽到都火滾
有野就叫人捐錢
捐比d 廢老仆街新移民
食屎啦

冇錢就執柒左佢先啦

我呼籲番你執柒左佢算啦
垃圾團體

Done

所有樂善堂職員捐左先

捐你老母臭閪😂

打壓學生，又叫人捐錢支持學生

我屌你老母，你條臭西係精神分裂，或是你呢盤生意就快冧檔，想水鳩人呀？屌你老母

政府叫人消費喎，同政府打對台

全港用一萬買外國地好過
2000000x10000=20億,
夠買兩塊外國地

捐一萬行政費袋七千

偽善堂

藍到仆街！

佢叫人捐比佢 高層幫你消費

左膠

你就和味喇，屌你老母

捐？捐乜鳩，個個都有，除非某類人

捐你老母，全部慈善機構食人血饅頭

又想人捐俾新移民